食自助餐前會做咩準備?

例如1-2日前唔食野。
狂做運動減定肥先。
一定選最貴黎食,回定本先。

搵定邊間有做信用卡promotion

食自助餐求回本

飽肚要緊，入到去先食炒飯

食個加大M記先去

唔好咁肉酸啦

先睇邊到好食，約好朋友再定枱

平時食m記唔好加大

打電話book，問offer

餓2日

屙左屎先

同上主祈禱，賜我豐盛一餐

然後攞返黎嘅五塊蝦餅同兩舊魚生食極都食唔曬

前一晚參加飢餓三十先

唔可以唔食嘢
早餐同埋午餐都一定要食
唔係嘅話 個胃會縮左
反而食得仲少

低下階層先會食自助餐

這是常識吧

打去問有冇糖柯
同22歲有冇小童優惠

我屋企係獨立洋房 成日去食自助餐

係啦係啦 叻啦

無錯，之後整多罐可樂

隊啲草先

Ching

節食2日除左餓d之外，根本對食量無太大幫助

係就訓練做大胃王，將個食量推到極限

你咁先係真回本，可以食多幾十碗炒粉麵飯